參考西蘭公國，港人可集資到公海上自建平台立國

買島冇用，只得業權而非主權，在公海上自建平台即可立國

西蘭公國宣稱其作為一個獨立的主權國家，合法性基於：

位於國際公海水域範圍內:當派迪·羅伊·貝茨在1967年占領怒濤塔時，怒濤塔位於國際公海水域範圍內，並不屬於英國或任何其他第三國的管轄範圍內。因此，西蘭擁有法理上的合法性。

做唔到既野唔好討論啦

自己地方點解要走

進可攻退可守
喺平台上生產軍火都得

港人建國

D死藍絲開埋d無聊post

美國俾個太平洋Unincorporated territories香港
然後俾我地有自己既護照
成立虛擬國家

美國寧可收難民都冇可能俾領土

如果美國真係唔出手 到你唔走咩？你自己望下維吾爾族人 望下西藏人 留左係支拿變成點 你要拎返香港就要走 離開是為了回來

成日有啲on9講呢啲嫁